做人真係好攰，好想jump

做咩都做唔好
為左屋企人孭債
覺得呢個世界無曬錫我既人
好想大叫

點死先最舒服

dont jump

扮曬蟹既屎忽鬼

唔好睇唔開啊

唔好咁灰

真係好撚攰了
唔想行
我想停低喇

有咩做得唔好架 一齊傾下

個心好撚痛
自己一個撐真係好辛苦

講黎聽下

大把人關心你

同連登啲毒撚拍下拖幫佢地破處先啦
當做返件好事

屋企散咁滯
感情生活起下底
工作好似無乜意義
因為屋企 而家做2份工加freelance
好辛苦
唔想朋友擔心
一句都無講過
好想有人攬住我 同我講唔駛怕 有我在

債唔好幫屋企人孭，由佢自己去跳啦

合埋眼放鬆個人乜都唔好諗坐係度十五分鐘
方法比問題多，唔好咁就放棄成家人同自己

你都痴線
始終係屋企人
養我咁多年
而且一直好生性
係呢幾年屋企有事 佢性情大變

+1

我經歷過都明白呢種感覺，有咩事唔好怕朋友擔心，朋友本來就會係你有需要時伸出援手，掉返轉係你你都會幫你朋友，所以唔好怕會煩到佢地會令佢地擔心

死自殺撚番5p啦 係到搏人同情

唔識講⋯ 希望樓主早日渡過難關

一靜落黎就想喊
好攰好攰

我唔知搵邊個講
係度取下暖又得罪你咩

你覺得死有用咩？ 冇人會為你傷心。
不如拎個問題出黎同人商量下，實有辦法解決架。

我邊有勇氣jump
只係真係好辛苦好攰

攬住我

驚佢地幫唔到之餘仲要為我擔心

出去做ptgf吧啦

我知無人會傷心
所以先想jump

你都攰架啦，呢段時間都好辛苦，有咩事喊左出來再話比話比我地知，一齊分擔下

會窮

你都無睇清楚我打乜野，記住合埋眼乜都唔好諗放鬆個人坐係度十五分鐘
等個頭腦清晰d同減下壓
你依家太大壓力喇，好容易諗埋一邊
同埋可以搵你最好或者最親既人攬下會好d

唔駛怕 有我在
可以聽你sun下 我瞓唔著又等睇波

唔駛怕 有我在

如果唔係老豆老母，我已經自殺左

jump la

留係度都係做支那賤畜

已經無

味扮撚哂大愛啦 垃圾

唔可以乜都唔諗
今晚要ot趕起份文件 聽朝要交

試下當為屋企人而活 見你好似幾在乎佢地

佢地可能未必會幫到手，但至少佢地可以做你陪你去解決既人，就算一句唔開心佢地陪住你已經幫到你

比心機

我都係
一諗到成個人生都咁多野煩

唔駛怕，呢度好多人陪你OT

唔好咁固執啦，只係用十五分鐘時間令你減壓同令你頭腦清晰，等個心情平伏返你就可以好暢順解決問題

我試下

連登有愛

咁無人幫到你了。

仲有我同Gugudan係連登支持你唔好jump

只要一日唔死都仲有希望
將來唔知會唔會有個錫你嘅人出現
但你依家唔捱埋落去就肯定冇

等你好消息，記住唔好諗野，我有問題或者大壓力我都用冥想呢個方法減壓，希望幫到你
我以前負能量比你多好幾倍，因為我童年處於單親家庭，細個窮到賣汽水罐，入最差既學校，做一份無出色無前途既工作，我都係靠自己自食其力，除左健康以外所有問題都唔係問題。

唔好放棄啊 我識得個人 20出頭 阿爸工傷傷殘左 阿媽有病住緊醫院 佢都一個撐住 大壓力記得搵fd傾下 有時唔係一定幫到你 但都有個照應丫嘛 仲有可以比你吐苦水 就算佢只可以安慰你 但起碼你知道仲有人關心你 陪住你啊 老土講句辦法總比困難多 雖然我唔知你係邊個 亦唔知你所講係真定想引關注 不過我都唔想悲劇發生 希望啲屎忽鬼唔好落井下石 有時一言一字嘅影響力係估計唔到 打左好撚多添

等緊

如果真係跳
試下all in 英格蘭 對家先
可能會發達

我都係
一靜落黎就會胡思亂想無限負面化
就算有野做緊亦會唔開心 控制不了

我自己個心有事
之前都係自己一個人做手術

係連登大把人同你傾計啦，9up下又一日時間好快就過

多謝你
起下底就知我係咪引關注既人

靜唔代表要諗野，要控制一下自己腦部思想，你試下唔好諗野，最簡單方法就係感受下自己既呼吸一路冥想，幫助減壓

我都希望9up下 乜都唔駛煩就一日

係放鬆左少少

多謝你
我笑左

係
少少感動
雖然只係留個言 9up下 第二日無人會記得我
但都多謝

我上年先自己做完手術，但留院果陣比我親戚發現左 不過好事既，無我親戚既話我諗我屋企都返唔到

你都要咩 咁慘？

搵個好男朋友啦 JUMP乜鬼 希望在明天呀嘛 你話係咪呀哈姆丸郎

BOOKMARK左你 你大獲

估唔到有另一個自己做手術既人
我留左兩日炸 急急咁 無人發現

冥想呢個方法要長期做，唔係一下子就消除曬，我呢排都少左做，因為無乜壓力

你係咪我啲frd黎架
我飲醉都會係咁講呢句

以前有人教過我
諗住自己隻貓 係自己最中意既色度嗲我
我就會好快開心返

好柒 打錯字 唔好意思呀哈姆太郎

最緊要身體無事，錢無左可以諗方法再搵，健康無左就係無左，要努力生存，去搵自己既人生

我個陣係打
哈冇太狼

但係咁樣返工法真係好撚辛苦

比啲目標自己啦 同個知心朋友呻下 有咩咪對住個海鳩嗌
你唔止得屋企人 你仲有朋友架嘛 朋友係你成長都係好重要一環

我好日唔上連登，一上咁岩見到呢個post就留言，當年身同感受，果陣一唔開心就會公佈比全世界知，其實幾年後睇返以前d負能量post就覺得自己當年好柒，不過都好，証明自己成長左，可以更加獨立

以前我都會
後尾發現其實wfc你唔開心
而家就醒喇
開左個ig打比自己睇就算
我都以為自己成長左 但其實我仲好想做小朋友 唔想長大

呻就不了喇
佢地都唔會明
鳩嗌其實一直都好想
我知我仲有朋友 我知佢地好錫我

辛苦只係其中一個過程，捱過左你會比好多人更強，用工餘時間睇一d勵志既書或者文章會幫助到自己既情緒控制同埋性格，一係訂個小目標去完成，當小目標完成後就慢慢加大個目標。
你一定要加油！

加油啦 有咩想呻就搵我 我吹水大師 吹乜都得
連登活躍會員 你只要只但一個有我留言嘅post quote我 1分鐘內出現
btw 我今日真係好開心呀我諗聽日一定會更加開心既姐係咪呀哈冇太狼

未必，當真係好唔開心既時候總會有人出手相助，我都唔想長大架，但環境要我更獨立去成長，我都覺得辛苦，就算覺得辛苦都解決唔到問題，解決問題係要時間同行動去達成

快d完成埋手頭既工作快d訓喇，聽日再諗方法去解決現有問題，我都訓喇，有緣既話再傾，加油！

等咩？

多謝你

多謝你呀哈冇太狼

老套講句 everything will be ok
唔洗回我

加油 無咩野過唔到

我中意回呀
哈哈
知喇
唔駛回我

係你
我岩岩睇返啲舊post
你教我點愛自己多啲

你記得我 好感動

曾經都因為啲事想自殺，但唔敢郁手，都好彩冇做
過左個煩惱，睇返轉頭，其實都唔係咩大事，只係真係辛苦啲

我記得
你有幾個post都有留言

希望我都捱得過
已經兩個月了

我呢啲路人都記得

傻啦 我都係路人

我嗰陣痛苦左成年，好彩既身邊有朋友
我冇同佢地講咩，只係抱左佢地好耐

有人記得我真係喊出黎

一個人要死係好容易，留低前對先係有勇氣...
你死左，你解脫... 但愛你嘅人會傷心...

大道理我唔講咁多，喺香港冇乜嘢係解決唔到

每個人都會經歷低潮，我地永遠都唔會知到人地每一日到底係過緊點樣既生活，我依家都經歷緊人生低潮，共勉之

“世界太可怕 便強大到 學會不怕
最愛要搶救 問誰又會 有空驚訝
衝向自己最怕 是最平靜的剎那
尋回內心 最暗力氣 那一下

世界再可怕 若無路退 便會不怕
妥協只得到 付完代價 還有代價
將你遇過 苦難 昇華 處變不驚 不用情緒化
身邊太多恐嚇 它只怕 你不怕”

Shine - 不怕

樓主我都試過還錢還到仆街 好攰好攰
又返學無朋友 又返份唔中意但人工高啲既工
每一次還錢都好無奈又唔開心
但當你還曬嗰刻就會一身輕
同埋發覺慣左類似生活模式 儲錢都易啲 加油

同樓主打打氣

挽歌！

曾經同樓主一樣覺得生活同網絡都好大壓逼感 所以果陣填咗首歌俾自己

Like左你fb page好多年

你做咩呀？

熄曬燈
聽住你把聲
好舒服

擺低係到好似會舒服啲

有時真係好想啲嘢全部放棄 覺得壓力有時係自己俾自己，大家都要加油對抗自己

多謝巴打，唔講果啲啦

最重要有一刻個人唔係緊繃嘅
唔是我唱㗎，我寫歌詞咋，講唔出大道理，不過希望有幾分親切感

創作路上加油啦 玩多啲好歌

樓主雖然我係外人
但真心希望你活下去

個心壓住左

其實樓主都好叻喎，自己一個撐左咁耐
樓主屋企有事，相信你都一定好辛苦
樓主可唔可以再分享多啲？屋企人係因為啲咩而欠債架？

今晚想自殺既話
不妨all in 哥倫比亞
可能你發左達就唔想自殺

次次搭車經過啲老人院,我就同自己講一定要捱埋佢...雖然係仲有好幾十年...但總好過老豆老母入去呢啲地方住俾人忽視...話就話安老...換轉個角度你都唔會願意去呢啲地方住...

做人真係好辛苦...如果唔係仲有老豆老母,真係即刻死都唔係咩問題!

家醜 唔想比其他人知
只能說唔係賭 但辣到少少有背景人士
好驚

You jump I jump

呢個ac我都有3個朋友知
驚比佢地見到

其實留意左樓主好耐
樓主試下換轉下心態

利申: 同樓主差唔多情況 轉左心態後係好過一排 不過過多排又會復發

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222

一齊大嗌，我成日無聲大嗌，想嗌又唔想畀人知 覺得自己愛一個人愛到癡咗線

心態轉過好多次
見我咁多叫春post就知我成日無聲呐喊
多謝你留意左我好耐
得閒係我啲post吹下水啦

多謝

不了
我有個frd又係咁講
成日sd av gif圖比我焗我睇

我都想大嗌
有無好地方介紹

痴身絲
你仲有貓貓陪住你
要你一個人狽真係會好辛苦, 反而同朋友腎下, 都會有幫助

樓主冇男朋友錫？

好彩仲有貓貓
攬住佢地會平靜返啲 雖然佢地成日踢開我
其實係度呻已經夠
有邊個想朋友成日放負 又唔知點安慰我

無呀
有男仔朋友錫
無男朋友錫

分左手？

都好啦

分左好耐喇

都係既
所以拍拖唔強求
有岩先拍

有人錫嘅感覺係點

你會知永遠有人撐你 點都有人support你
幾炆都好 都有人聽你講
好彩既我身邊仲有一班兄弟姊妹
所以更加唔想人擔心

我養你

咁我唔會明

你會有
不過未有姐
乖

好呀

....

珍惜生命 人生往後仲有好多精彩既野等緊你

踩過呢一輪之後，你會發覺世界好美好？
傻喇，挨過呢一輪之後，搵嗰肯為你付出嘅人，認認真真活一次好過喇

否極泰來

再算啦
未放得低

唔知呢個世界有無

有嘅..好似係

肯信就有，肯搵至少有機會，唔搵，選擇放棄就一定冇

講句好廢嘅嘢，既然首抽結果差，可以改變嘅就喺自己努力「肝」爆嗰遊戲（嘖喺改變你自己可以改變到嘅嘢，比如簡單d，身材，衣著？）

雖則話社會好現實 但如果未去到樣衰嘅地步（嘖喺完全不堪入目-大多數人認同為前提，自我認定不作數） 就仲有得救

有個樹薩真係好緊要
有時上黎叫下, 真係放到D負..
不過如果真係有一日頂唔蒲, 都記得要搵朋友呀
或者你要既都唔係佢地既安慰, 係陪伴架者

絲打放工未

你jump乜撚啊

無人生目標無女是咪要jump?

放工了
聽日繼續

針好似太刺激
如果真係可能係會仿效下

會搵到既

出到來社會做野就更加難 識個人都難

識人唔難 可能我做個行啦
但有岩既真係太難
又或者岩既已有別人

唉

絲打，呢排心情好d未丫？

唔想行咪坐陣再行囉

睇下監獄學園笑阿

呢幾日忙到唔開心既時間都無
靜落黎就覺得自己咁辛苦為咩

今晚睇先
係咪真係好笑架

搵緊樓搬啊

根本停不下來

太糟糕了

我睇緊tvb啲舊劇
播住又唔駛諗煩野

睇啲好笑野

笑返就無事啦

BTW
與其要JUMP
不如睇少年JUMP

絲打出唔出黎食飯

老破四年後一條好漢

咁講好廢話咁
jump落黎會爆頭四肢扭曲好核突
燒炭氦氣又會有窒息感覺好辛苦
如果係自殺死左仲要loop到陽壽盡

安眠藥加燒炭/氦氣好似唔錯
中一氧化碳毒會好靚
塊面紅卜卜咁

唔知點應 哈哈
好啦 我會睇

不了

Why

你比我射下，會好幸福

why出
無乜心機

我又唔係日本妹
唔好kill我啦

好想自殺
朝八晚五不斷做好辛苦
人工又得12k 雖然過兩年升職跳point
但既然等死不如早啲死

咁咪要好早起身？
唔好死啦

都返左兩年啦
有時我唔清楚係自己性格西定點
成日都好sad 郁啲就唔開心發老脾
但老屎忽啊頭塞哂啲野俾我
我又邊有得say no

轉下工

同意。屋企人好錫我，但我好撚廢，好對唔住佢地

我做你男友

JUMP?偷跳?

過來人
捱左4年
最癲日返三份工
返通宵時偷雞訓3，4粒
最難過嘅日子咬實牙關關關難過關關過
仲有年半，但已經輕鬆好多

我知你累架啦
過黎俾我攬攬

唔識安慰人，亦都講唔到啲咩去令你舒服啲，因為我自己都未讀完書。加油，唔好放棄住

幫女朋友揹咗頭家上身

特登登入講兩句 我都好累 又番工又番學唔知為咩
以前因爲想女朋友過好d 所以轉左行搵多d 之後又決定讀番書
而家分左手 覺得再唔知為咩頂落去
但難頂都要頂 我成日同自己講 過到就會好
你都係 加油啦 如果你仲唔開心想傾下就pm

試下冷靜

試下用用抽離嘅角度睇自己嘅情況，唔好用情緒嚟思考。我之前都好灰好灰，依家生活行番正軌，覺得前路一片光明

識游水就去游水，我靠去沙灘走出黑暗

好假

做咩搵樓？加租？

係我就一定Jump
早d jump去第間啦
無謂留喺度

越後生jump加得越多

痴身女朋友？？

點樣丫絲打～
搵屋搵成點？
係咪加租要迫遷？

仲搵緊
睇岩個盤比人租左

係呀 我係
淨係痴一個男朋友

有人痴仲要死

無改名姐
由痴住佢
到無得痴 我都唔捨得改名

睇左未阿

驚咩喎，個世界咁多人，點都搵得到人痴

住開個度無得再住了
本身搵左個同事同我夾
而家佢可能又唔得

相處好同住難，當年我都唔敢同死黨同居，驚不和，絲打過唔過30歲？如果後生同朋友或者同事同居都ok,最怕同屋果個拍拖既話就會有d唔方便

頂住 有咩唔開心同我地講下
唔好放棄住

喂

睇左監獄學園未阿

Jump jump jump
我跳你老母西啊
我一日未死你都唔準死住
依個位界大把慘過你啦 死死死 唔見佢地死？
少少失敗周挫折就話想死 第時人生路上有更難過既難關個陣 咁點算啊
唔撚準死啊仆街

你唔撚準死呀我話你知

未呀
公司好忙

唔過
會同同事呀 佢已經係媽媽
不過屋企人全部唔係香港

好攰

一齊

好攰
一齊捱下先

想得到解脫

又係你

一齊大叫

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

啊！

好短促既叫

短而精！

嗯嗯阿阿

忙埋先囉~星期六日好睇啦

樓主打去 2389 2222 傾傾

點解要理屋企人?
為自己而活 條命係你

將你既無奈 絕望 轉變為怒火
做啲運動發泄下

唔歡迎？

歡迎

你以為你係鄭嘉㯋？

狗衝！

啊sorry miss左炸
ummm
屋企有啲事唔想留係屋企

歡迎？

搬出黎住負擔好大

幫屋企人孭嚟數有幾大？

pmed

Wfc

食lunch未啊

食完啦

咁快飯氣攻心？

我都岩岩食完

唔算好多
幾十萬

係

打個關斗黎睇下

頂幾年 好快完
一係搵個有錢仔
或者搬返去住 慳好多

食咩黎

幾十萬都要頂五年at least

米線

加油啦 我只能夠做呢啲

正 譚仔啊姐

唔係譚仔
唔係連鎖

個啲可能仲好食

今日食咩

我冇！

瘋狂食香口膠提神

米線啊

食我整既重好啦

好啊 等你 咪吹水喎

「跳啊，快跳啊」 「死不了的」 少女企跳 途人撥火 終墮斃

你同佢地有乜分別，樓主係唔係博同情我唔理，最多自 下咪算，不過如果樓主真係因為你呢d涼薄既說話而輕生 ，你良心過唔過意得去 樓主請珍惜生命

佢要跳嘅唔會幫屋企人頂啦

不嬲唔吹水

唔好欺騙我感情

好呀 留名等食

連仔又要mon post啦
想休息咪休個長啲既息囉

多謝你
多得你呢啲有正能量既人留言先唔會加重想死既決心

唔係固執唔固執
而係唔係你話唔唸就唔唸
不如你依家試下個腦乜都唔唸 要一片空白
如果無訓練過 係唔會做到
個腦自動會有野唸架
你個方法可能只適用於平時無野 短期有壓力既人
長期情緒低落既人唔啱用
樓主我建議真係要搵朋友傾訴
就算解決唔到問題 心情會舒暢d
唔好覺得搞到朋友
佢地有難 相信你都會想幫

關你咩事

加油，好多人都捱緊，一齊捱喇

無我份架

同意
好難咩都唔諗

我無傾啊
唉

做下運動個人會開心啲

k

冇人話有人份

我唔係人

你係卡比獸

日日鍛練去取勝

冇女，冇錢，冇前途，體格體質廢，有j，想針

師兄個個po都咁慘情呀

沿路看遍每個都市
飛過綠樹滿佈山莊

<-勁似比卡超跑緊果陣

BTW

YOU JUMP I JUMP

支持

21800000 Call 我

Call你老母

Call g

開心

針乜呀針
氦氣好過

叫雞熱線

想針

啲題目慘情姐
好似係掛

冬針
針好核突

由佢啦

孭幾多債
難關難過關關過
頂住呀

J post
幾十萬 好似係

變聲音經過特別處理?

我好中意玩
試過特登買一罐係屋企玩
勁on9

多謝
試下頂

我未玩過...

掛住我

比錢

波台巴絲都未針，樓主唔針得

我要初戀啊

已豬身家

可惡
想玩

點解你咁得閒 可以秒回

認同! 我睇樓主係到咁訢下苦都已經好似舒暢d

氦氣自好辛苦,塊面又黑又紫.......巴打唔好阿

起碼會好過自己屈住起個心

初鏈呀

係
起碼講下出黎 有人同你講聲加油
如果同識既人講好大壓力

燒炭就紅卜卜

買啦
好玩
會好開心haha

做晒啲野 扮緊工

女朋友啊

等我又出條垃圾片吸氦氣

不用一 不可再

2382 0000
生命熱線

欠債唔係絕路阿........

不過我都想跳

正苦工？

唔係啦 我係垃圾

梳 我日日清垃圾
我好乾淨

咩債先？同因咩事先？

唔方便講就留telegram..

又拒絕我

因為你係好假既卡比獸父

Wtf亂咁起花名

吹呀

你鐘意囉

做乜鳩

揸你對波呀獸父

咪亂黎 我嗌架

咁你咪on9囉

唔好！同埋要話比信任嘅人知

但係信任嘅人呢

你冇！